勇士黑撚到

黑到出哂面

明黑尻你 咁點

咪黑囉 咁點？